有冇CHING睇完CNN連環派膠之後覺得TVB唔係太差

微博D撚樣放隻狗頭都仲9UP到 係TWITEER唔十卜拜登已經比人HIDE左你D TWEET